林鄭大佬係上帝？

push